怎麼才算贏猁物浦

1.要在猁物浦門將顛峰期踢定勝負
2.要在猁物浦沒有人受傷的時候踢
3.要在沙拿狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給猁物浦對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向猁物浦，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.沙拿帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓沙拿順利射門
11.你不能與沙拿有任何身體接觸
12.你進的球前要把猁物浦每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則猁物浦認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許猁物浦的教練中場休息進裁判室交流
15.要在猁物浦擁有強大的後備陣容的時候踢
16.比賽中不能有猁物浦球員受傷
17.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，猁迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。猁迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

怨婦

諗左咁多日出 d咁既質素廢文

班猁都收晒聲仲有人日日屌真係唔知邊個怨婦

靜啦

你以為佢地真係利? 其實係曲線疤